願榮光歸譚仔

佢頂多只係青，何來歸？
係食都食黃店先

Pull

願榮光歸龍門

香港獨立 譚仔特辣

紅底谭仔不了我食返支持我地嘅黃店算

願榮光歸衲Dee

佢無話表明立場支持喎